屌你老母，比澳門仔笑派4千蚊，點回應好？

屌番佢老母

畀佢地揀睇佢地想做香港人定澳門人，曬鳩氣

有咩所謂
你問佢上次澳門風災死左幾多人話？

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

不死鳥風褸

最好笑係派4000行政費4000

死戇鳩仔記住努力d推

條友真係好撚柒
仲要死撐

樓主呢類傻鳩真係有樣睇

笑

打風洗咗你幾錢啊